好想同venom共生😻

初時以為佢係壞人，成pack嘔吐物咁會食左主角
點知原來佢咁可愛，好似暗殺教室入面果個殺老師咁，又成日要食嘢
幫主角打左唔少壞人，亦正亦邪，又鼓勵主角溝返條女，好想有個咁嘅寄生物呀

搵到個venom 生成器但未玩

Venom上eminem身嘅話世界會變成點